往後既發展

做咩野阿，我唔係同你地割蓆，但我好心痛
可唔可以冷靜少少，今日係和理非主場
可唔可以想像下，你行私刑既後果係咩
風向180度轉變，影響埋818遊行

我覺得應該要做既
1. 先同今日受影響既遊客致歉

2. 停一日和你飛，商討往後點行

3. 煲大內地公安事件

4. 宣傳818遊行，並強調818係和平理性非暴力

兄弟爬山，各自努力
不篤灰、不分化、不割蓆、不指責

推

10

9

自推

8

7